好撚痴線，岩岩有個法國佬想同我扑野

返屋企嗰陣，有個法國佬問我西九龍喺邊，之後佢同我講身材好正，要唔要同男性更進一關係，要唔要扑野，可以慢啲。心諗咪撚玩啦。

我同佢講我鍾意女仔㗎，之後就走鳩左。

大佬呀，而加啲外國人咁進取㗎咩？

gay